手指長=高佬 手指短=矮撚

腳長=高佬 腳短=矮仔

點定義手指長

你呀媽係男人

古時候認為手長貴格腳長唔貴格
好似劉備咁就係腳短手長
而好多朝代選妃子亦會將腳特別長既賤格相佳麗踢出局

未進化

女人都有手指